鄧Pk: 示威者示威時的亢奮狀態同吸毒類似

咁都有得屈

睇錯自己啲警犬ro

呢句說話可以用返喺佢啲同事身上

你班同事仲似

拉

試解釋警察屋企搵到價值千萬冰毒

記得初期班狗流哂鼻涕唔敢入商場
好似釣癮咁

你拉乜9縮返入你老母閪啦

你話係就係架啦

仲討論喲警畜既言論 有咩意義 你唔追住五毛黎屌

不嬲有追開

啲警畜太過份

你老母都吸毒啦戇鳩

唔通話佢哋對政府不滿咩

自己人問題

講緊呢啲？

黑警吸得冰多

點解鄧生咁清楚吸毒係咩感覺既？

發覺d廢老好鍾意屈鳩人吸毒
真正吸毒個d瘦到條柴咁 示乜撚野威

擺明班黑警似吸毒多d

吸過毒？咁清楚既

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

望望3萬隻

點止兵冰